% !TeX encoding = utf8
\documentclass[a4paper,titlepage,11pt,twosides,floatssmall]{mwrep}
\usepackage[left=2.5cm,right=2.5cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage[OT1]{fontenc}
\usepackage{polski}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows,calc,decorations.markings,math,arrows.meta}
\usepackage{rotating}
\usepackage[percent]{overpic}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{pgfplots}
\usetikzlibrary{pgfplots.groupplots}
\usepackage{listings}
\usepackage{enumitem,amssymb}
\usepackage{multirow}
\definecolor{szary}{rgb}{0.95,0.95,0.95}
\usepackage{siunitx}
\sisetup{detect-weight,exponent-product=\cdot,output-decimal-marker={,},per-mode=symbol,binary-units=true,range-phrase={-},range-units=single}
\SendSettingsToPgf
%konfiguracje pakietu listings
\lstset{
	backgroundcolor=\color{szary},
	frame=single,
	breaklines=true,
}
\lstdefinestyle{customlatex}{
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
	%basicstyle=\small\ttfamily,
}
\lstdefinestyle{customc}{
	breaklines=true,
	frame=tb,
	language=C,
	xleftmargin=0pt,
	showstringspaces=false,
	basicstyle=\small\ttfamily,
	keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
	commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
	identifierstyle=\color{blue},
	stringstyle=\color{orange},
}
\lstdefinestyle{custommatlab}{
	captionpos=t,
	breaklines=true,
	frame=tb,
	xleftmargin=0pt,
	language=matlab,
	showstringspaces=false,
	%basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
	basicstyle=\scriptsize\ttfamily,
	keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
	commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
	identifierstyle=\color{blue},
	stringstyle=\color{orange},
}

%wymiar tekstu (bez żywej paginy)
\textwidth 160mm \textheight 247mm

%ustawienia pakietu pgfplots
\pgfplotsset{
tick label style={font=\scriptsize},
label style={font=\small},
legend style={font=\small},
title style={font=\small}
}

\def\figurename{Rys.}
\def\tablename{Tab.}

%konfiguracja liczby pływających elementów
\setcounter{topnumber}{0}%2
\setcounter{bottomnumber}{3}%1
\setcounter{totalnumber}{5}%3
\renewcommand{\textfraction}{0.01}%0.2
\renewcommand{\topfraction}{0.95}%0.7
\renewcommand{\bottomfraction}{0.95}%0.3
\renewcommand{\floatpagefraction}{0.35}%0.5

\protect\usepackage{ucs}
\lstset{
	language=SQL,
	inputencoding=utf8x,
	extendedchars=\true,
	literate={ą}{{\k{a}}}1
	{Ą}{{\k{A}}}1
	{ę}{{\k{e}}}1
	{Ę}{{\k{E}}}1
	{ó}{{\'o}}1
	{Ó}{{\'O}}1
	{ś}{{\'s}}1
	{Ś}{{\'S}}1
	{ł}{{\l{}}}1
	{Ł}{{\L{}}}1
	{ż}{{\.z}}1
	{Ż}{{\.Z}}1
	{ź}{{\'z}}1
	{Ź}{{\'Z}}1
	{ć}{{\'c}}1
	{Ć}{{\'C}}1
	{ń}{{\'n}}1
	{Ń}{{\'N}}1
}

\begin{document}
\frenchspacing
\pagestyle{uheadings}

%strona tytułowa
\title{\bf Dokumentacja końcowa projektu - zadanie 11\\ \vskip 0.5cm Połączenie lasu losowego z naiwnym klasyfikatorem bayesowskim (NBC) w zadaniu klasyfikacji \vskip 0.1cm}
\author{Rafał Litka}
\date{2020}

\makeatletter
\renewcommand{\maketitle}{\begin{titlepage}
\begin{center}{\LARGE {\bf
Wydział Elektroniki i Technik Informacyjnych}}\\
\vspace{0.4cm}
{\LARGE {\bf Politechnika Warszawska}}\\
\vspace{0.3cm}
\end{center}
\vspace{5cm}
\begin{center}
{\bf \LARGE Uczenie się maszyn \vskip 0.1cm}
\end{center}
\vspace{1cm}
\begin{center}
{\bf \LARGE \@title}
\end{center}
\vspace{2cm}
\begin{center}
{\bf \Large \@author \par}
\end{center}
\vspace*{\stretch{6}}
\begin{center}
\bf{\large{Warszawa, \@date\vskip 0.1cm}}
\end{center}
\end{titlepage}
}
\makeatother

\maketitle

\tableofcontents

\input{Zadanie}
\input{Algorytmy}
\input{Dane}
\input{Eksperymenty}
\input{Wnioski}
\input{bibliografia}


\end{document}
